\section{Conclusões}
Os resultados obtidos na determinação do campo induzido pelas várias 
geometrias estudadas seguiram os modelos teóricos apresentados, 
havendo apenas pequenos desvios devido à dificuldade de alinhamento da
sonda. Já em relação à curva de histere analisada não foi possível 
concluir qual era o material de que era feito o núcleo do transformador, por não haver concordância entre todos os valores encontrados.